疑似政府職員扮OK職員收錢

灣仔修頓對面OK

唔太肯定張證有咩作用
但好似係警務署 logo
個收銀又冇著制服
好撚怪 手足去呢間OK要小心

個w咩意思

我都想知，有冇平安手足答到我

頸帶係利豐頸帶
個w紙無認錯應該係禁區紙
結論：呢個係office 員工

不要問，只投＂沒有＂

多謝解答

禁區紙黎，睇唔清楚佢咩公司

但個類似海關嘅logo係乜？

禁區紙黎咋

如果要入禁區送貨或返工都要有

姐係海關/狗/OK office員工??

禁區紙黎
但由警務處發出，logo是警察logo
但持有人可以是非警察人員

灣仔地區返工，冇理由持有禁區紙。
但如果係狗裝扮，冇理由咁on9 show張permit比人睇

warrant?唔肯定

7月1係統一中心ok又係有隻
係到影人相
指揮職員做野
叫佢地15分鐘後落閘
然後好聲好氣咁話要遮有遮要水有水

謝

影相係要交比公司做記錄
濕鳩公司係興做呢啲野無聊㗎啦

Boarder禁區紙黎

On9 疑神疑鬼